[傻仔先止蝕]信左財經台SH美股

上星期見好多清笑人止蝕，咁我唔係好識咪跟住人笑
仲加埋倉添，點算

炒股唔止蝕，抵你死啦SH派
唔守紀律仲笑鳩人

捉到一隻sh派啦
輸錢好嬲又唔敢走呀宜家？

唔好淨係放低負皮
留言教下炒股呀嗎

聽日千升呀又？ 畫張圖黎睇下

估市估估下，話唔定轉頭升返呢

由gme開始已經話唔好信連登仔話SH

就算SH都要睇咩股 嚴重overpriced嘅更係跌得甘啦 undervalued嘅跌市都算企得穩/淨係跌少少

自己唔識炒仲要吹埋d錯誤風氣

輸錢咪當交學費囉

有8個SH 派唔敢留言

樓豬你嘅紀律凌駕全個世界啲人嘅？
咁撚似支那人啲諗法嘅

老實講如果真係咁唔好彩sh到今日
真係刪app刪連登一個月好過

連登唔可以del呀 睇實自己隻股有冇比連登仔點名呀

賺住SH同蝕住SH好大分別

比返d錢禾

炒股紀律同民主派有咩關係？
輸到痴左？

我笑緊你班傻仔自己觀念出錯仲周圍笑人呀

你啲咩紀律要全世界跟你守呀
你自閉症覺得自己全世界聽曬你話呀？

繼續SH啦